做一個合作的市民：見到藍絲帶口罩記住報警

記住表明好多暴徒好驚

一條邨一隊防暴
十條邨十隊防暴
五十條邨呢？

好多暴徒啊

唔好令到警察啲workload上升啊

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

有大做大 有細做細

冇人想做報警撚？

推

連登冇報警撚

認真覆
好多藍絲都好無公德心, 病都唔撚帶口罩
點報

周圍望下